(已流出實機照)正式宣佈One Plus 7完勝呢次MWC

單純從設計上 三星啲家燕mon真係咪玩啦好嘛，整點黑色出黎仲阻眼過瀏海 ．
簡簡單單成塊mon, 個鏡頭收係後面, 有需要先推出黎用呢個solution唔好咩?
隨左港女同啲網紅要日日自拍幾十張之外 我諗唔到有咩人要成日用前鏡頭
你話moving parts唔durable, 大家部機唔會換咩? 事實係一至三年換一部已經係常識。

啲人傳係小米手動式推機

行android 不了

不過似oppo find X果隻電動都唔奇

因為1+既母公司係oppo, 通常oppo啲最新設計就係下代one plus用

未開始就完勝

Nokia部Nokia 9又咁old school設計
Sony又出部怪雞21:9
三叔就家燕mon, 摺機就beta版
屌米就而家果部就水滴
華為就不了, 出成點都永不錄用
你話One Plus咁樣正正經經出部呢啲係咪完勝先

Oneplus嗰Gesture係咁嘅咩

LG仲有人記得架咩

重點係上下兩條邊既厚度絕對唔係2019既設計囉

密集恐懼症

有得set

Oneplus 7不了
等7t先

最撚on9就係呢個要加厚部野
只係為左個screen多d位

同埋咩叫2019設計先得
我唔明點解一定要無晒上下巴先叫好
只要比例做得好 我反而唔會想要punch hole display/M字額
而家係為左full screen而full screen
到最後咪一樣阻眼 影響個美感

bezeless係2019既基本吧
厚邊唔應該係2019既設計先岩

如果係推機真係唔買
推推下好易壞 你又唔係唔知1+個保養

推機好似好易壞, 又厚身
要full screen點解唔整雙mon, 前鏡都慳埋, 防水又易做d

其實以前有上下巴都係照樣用
係而家手機好難有突破又要氹你買新機先至格硬推高screen to body ratio
整到又M字額又水滴額
但係諗深一層其實用落分別係好細

小米推機咁撚on9就係為左2019既設計去做
但另一方面個厚度就增加左 手感 重量錯晒
手機唔係淨係睇個full screen吧

淨係唔夠durable都夠死
用機身重量電量防水防塵冇雙立體聲喇叭換嚟淨係冇前鏡真係唔係個個受
同香港人鐘意年年換唔代表全世界人都鐘意年年換

厚度又唔係厚左好多
重量手感既野就見仁見志 大家都唔同
我自己就拎過屌米部推機上手 唔覺有咩問題
推下推下仲幾型咁tim

你鐘意咪得囉

亮劍背景音
但放一排褲袋會入晒塵

啲中二聲可以Mute左佢
巴打你條褲太污糟拎去洗下啦
入塵, 你部機有洞既位都有機會入塵 咁都好賴

中間咁大條拉
真係易入塵

市面大廠機都ip67/ip68級數嘅防水防塵 當國際認證流？

1+ 啲機同深圳組裝機有咩分別

一加設計算啦 咪姐係oppo r
以前平價機加刷rom
而家少左人刷 又貴左
得返oxygen os呢個賣點

咪撚戇鳩啦

中國牌子 不了

唔係19劉海mon已贏，終於可以換左部垃圾小米 mix2。
仆街用左一年多d壞聽筒

連登仔口講反共，身體卻很誠實

幾期待Vivo部V15 Pro 或等下半年將會announce既Nex 2，升降鏡頭先完美做到全屏

你當IP6X 流？ 6代表防塵

大陸機

大陸咁勁 電腦咪又係用macOS

蓮蓬

你當龍珠會好睇D

後面個幾個窿 見到都起哂雞皮 好核突

推機係反智設計，除非佢解決到防水防塵問題
為左少少display , 無防水防塵

樓主點先得出 電動鏡>infinity o?

諗起好多年前嘅蓮蓬Lin

唔係推機,樓上抄晒車

查看 @evleaks 的推文：